今朝有無人買到即日黃子華棟篤笑金盆o浪口飛 ?

今朝有人買到即日黃子華棟篤笑飛

見到有2張, 但俾人HOLD左

收 黃子華 今晚 6/7 280/380 2連🙏🏻